返工返到壓力好大 大家會做啲乜減壓

請出招

放工

喺office打飛機

個人又懶 唔太想做運動 打機都好似已經冇乜用

叫男朋友幫我打飛機

打J

對住office啲人會射唔出

順便幫埋ok?

去訓覺

又係打j 你地究竟有幾鐘意打j

冇人叫你喺自己個位打架嘛

奶女同事對腳

揾老闆呻

連登個個100k有錢人返工都冇乜壓力真好

ching唔係個個有好老細有得呻

經歷幾多辛酸，轉工幾次，我而家個老細真係幾好。

返工係生存 打飛機係生活

互相打J

認真回：
之前大壓力到有焦慮，以下活動幫到自己：
-行山
-多食有助減壓食物e.g 蕉、菜
-腹式呼吸 (焦慮時好有幫助）
-靜觀(我瞓前做幫到瞓覺）
-記錄每日開心事(幫自己思想正面d)

叫女同事入房屌佢

減壓J

廿幾個回覆得一個認真答 其他全部打jcls連登仔

叫雞

夾公仔